若非必要 喚醒防禦的本能

舉盾

yoga又然

劍術大師

Hoho10

一掌打爆你

又要典床

我就有得藍自niggaC典典

玩劍啦 仲同你玩掌

扭吓計先我要

自己帶裝呀

出嚟咁多次 係都要人提嘅？

我仲有隻珍獨屌唔想講

一秋掌風打撚死你

用劍擋